［長期置頂］致比所有抗爭者 ‘‘真的英雄’‘MV，麻煩推比所有人睇

老實講，我未睇呢段片前，係唔夠膽睇有關眼部受傷位女義士啲片，因為我驚影響我心情繼續抗爭

岩岩睇呢段片後，見到佢受傷個種無力感，我真係忍唔住流馬尿，對唔住，個日有事做，未能在前線保護你

希望咁多位可以廣傳比每位香港人睇，我地一定唔會忘記你地！

光復香港，時代革命！

Push

831 901 見！勿忘各位義士！

光復香港，時代革命